英美大學轉用online learning應唔應該減學費

Online learning對本地生影響真係不大，但如果唔減學費就對international student太唔公平。

自由經濟，你唔喜歡大可以選擇退學或唔過去讀．

十足香港啲大陸學生

其實對international student點唔公平法？

收double學費但用唔到應有resources
歡迎討論

收你double學費係因為你嘅身份問題？
係疫情下無論本地學生定係國際學生都一樣變咗網上上堂，代表大家都係無咗面授同埋使用校園設施
咁邊有唔公平？

應該加學費，共度時艱

我覺得無咩對international student唔公平本身我哋貴喺因為外地人身份呢樣野合理既。但係n展科係需要回水，本身就收貴啲俾你用lab而家就乜都無
利申英國讀緊未返香港